屋企發現超大蟑螂 求指教

平時night time都會有兩三隻細曱甴，但今日突然見到一隻超大隻既曱甴，係代表屋企有一窩大甲由定係屋外爬入黎架？
仲有已經用盡勇氣領本字典打扁左 d鬚仲郁緊
但再冇勇氣處理佢 屋企人又訓哂交
有冇咩好建議
利申 女

地址 上黎幫你搞掂佢

用d煙霧焗焗佢 執下屋啦 實好撚污糟

大強通常都外面走入黎

人生第二次見到咁大隻既入屋咋
屋企都乾淨整齊架
😭😭😭😭😭

冇圖當吹水

圖都無
你話有異形都得啦

用洗潔精溝水噴佢
馬上死

你自己養嘅 有咩好驚？

來我屋企訓
利申 屋企冇曱甴 間床又大又軟

你有冇聽過如果你係屋企見到一隻即係意味着佢背後起碼有幾百隻

我之前都試過 又係屋企好乾淨 無啦啦出現兩三次大蟑螂
最後用左煙霧焗全屋 再裝埋紗窗 就冇再見過

我就咁用威滅
之前每晚最少兩三隻
買左一盒9個7個都放廚房
晚上關門
兩晚後凌晨突擊開門
1隻都冇

本字典丟得
會唔會係地下去水位爬入嚟? 加返塊渠蓋。

一點絕

樓主試下boric acid 加花生醬
我屋企之前有竇用咗一兩星期清曬

利申 女 有咩用

btw 津路水砲

陸軍定空軍先？

早啲瞓咪見唔到